屯公廢老接受訪問：你地後生唔淫架咩?

「你地後生唔淫架咩? 你地都會叫雞啦」痴撚線

廢老自己淫賤以為個個都淫賤

廢老冇得打一日飛機就精上腦

咁咪正正經經去叫雞囉屌你
係個公園日嘈夜嘈
入房叫雞屌閪唔會嘈到人呀嗎
再者就算叫床會嘈，你地班廢老咪1，2分鐘搞店啦 邊會好似呢家搞到咁多人圍屌你呀

露曬底，自己低劣以為全世界都係

現場個曼狗球迷好波！

屌 問題係你地叫雞唔山埋門影響人丫嘛而家

伯伯好好笑，搞笑大師！❤️

正常人叫雞，應該都唔係喺公園叫掛

成虫：我只是犯了天下男人都會犯的錯而已

淫呀

不過唔會淫到咁囉

得禽獸先會當街當街淫

以已度人廢老叫g叫上腦

我地知廉恥, 你唔知呢

淫就返屋企睇AV , 搞支那雞就是賣港， 引入大陸雞搶香港人福利

當自己係狗咩... 大街大巷係度淫...

你真係去叫雞咪冇人上街反你囉弱撚智廢老

就算老咗要叫雞，都唔好叫呢種質素啦，點食得落呀

我淫都唔會同大媽跳舞啦

波台大和解

笑到痴線

請問係咩訪問？想睇下

有冇得睇返

有冇link?

笑撚死

佢地淫到而家咼
未叫過雞唔知點叫 但一定唔係公園當舞廳咁
成大班舞女咁

泰國廢老:你唔係淫男人咩

姐係承認班大媽係雞啦

問下在場警犬會清楚啲

黑暗兵法

有無人印

nein

你仲後生?

有冇片？

下我以為淨係唱歌架咋, 乜原來仲有淫野

成蟲d fd，自己係，就覺得全部人都係

片?

收皮啦
宜家你公眾場合賣淫影響市容

屌您，會唔會日光日白係公園擇雞，仲要擋埋黎食呀？

死廢老

我咸濕 但我唔會係公園同大媽跳老舞

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選